近排識咗個女仔 但一出街就淡咗

早排玩交友app識咗個女仔叫beatrice

一路都傾得好地地 大家有講有笑

但早幾日 同佢出街個陣我係咁嗌佢beat rice beat

rice

佢個時個樣好似好尷尬

不過我冇理到 以為佢怕醜

然後到今日已讀不回我

究竟我衰啲乜

衰戅鳩，睇你條撚樣開埋曬啲膠po就知，收皮啦。

佢之前仲讚我幽默

醜同毒

點補救

正常樣

你連人地個名都讀錯，緊係閪你面啦
呢個字讀法係 t 連埋個 rice 一齊讀
唔係beat rice 係 beat trice
所以你要叫佢britches，包佢即刻濕晒覺得你好叻

真假絲 fced

屌呀 我仲當街係咁嗌佢beat rice

感建分

未一齊

我以為你以為自己好幽默特登咁叫
原來你真係唔識㗎喎

未聽過依個名

連登既正常樣點會溝到女

咁又係

Send自拍幫你睇睇
唔同類型既男仔有唔同做法

Pmed

衰在太生外
應該叫佢rice rice